香港月租酒店邊間平

黎緊4月尾想租地方住 想問下如果酒店邊間平？

露宿者之家

嘉湖海逸酒店有月租PLAN

近年訪港旅客減少，十一黃金週前夕，本地酒店出現劈價潮，部分更平至一晚200元有交易！酒店房間一般有150呎，有人幫手執房、水電煤全包，部分更免費使用設施，住一個隨時比住劏房更抵！

撰文：Nic Chan

小編以9月27至28日（星期二、三）作標準，淨房以兩人房的價錢計算，有9間3星級酒店，一晚只需300元以下，其中6間更是市區酒店。

以最平的青衣盛逸酒店為例，一晚只需186元，住足一個月只需5,580元，據酒店網站介紹，其設有200米露天泳池、桑拿、健身室等設施。而同區的華逸酒店，一晚要292元，一個月亦只需8,760元。

根據早前媒體報導，一個土瓜灣120呎劏房的月租要5,300元、灣仔185呎劏房更要7,800元，除開日租分別要176元及260元。相比之下，紅磡的紅茶館酒店（紅磡溫思路街）日租僅230元，灣仔的雅逸酒店亦只是289元，可見目前酒店價格確實平得可憐。大家同樣百幾呎空間，價錢又差不多，做乜要咁慘住劏房？

萬3蚊我租我間房比你算啦 3000蚊包水電媒包wifi

咁你影你間房出黎比較下

有無會所用?